忌太依重Facebook，應多用Twitter

Po相Po片都用埋Twitter，廢事比Facebook滅證。